有無人有睇過拍攝香港街景既行路片「懷疑人生就去散步」系列?

睇哂成條片 唔知點解我覺得佢配埋佢搵既音樂睇 真心覺得幾舒服
同埋我覺得佢行過既地方 有d都幾特別 會想發掘下

唔知有無人都有同感?

Exactly係我會做嘅野 好有共鳴

你都住港島東？

我都係想share下片咋
唔係打手黎

我意思係我都會去散步懷疑下人生

我都會

我睇完呢條片搞到都想行下

呢排肺炎都唔會出到去其他國家玩 當探索下香港都正

我都有睇呢個channel
佢地之前有條片叫好青年荼毒室個豬文去中大散步，行行下遇到狗
果條片幾好

日本睇過
香港真係無

賽西湖
當年格鬥聖地

有睇

我之前有跟住佢石硤尾條片去行
真係好似本地遊咁
行足一日，開心過去大南街

我有時冇嘢做都會搵個唔熟嘅地方周圍行探索下

有睇開，當slow tv 去旅行

其實我覺得佢拍得幾真實而且唔知點解好易代入到條片
我都中意呢條
不過四條我最中意油麻地停車場 好撚有feel同埋無諗到佢係咁靚

唔熟個頭 因為多人隻抽？

我遲下搵次試佢土瓜灣個條route
我好想佢拍哂十八區
想睇佢點影自己住個區

仲可以去影下相

有睇 但每次睇都覺得 又要行又要set機好麻煩 不過真係幾舒服

但不得不佩服既係
佢某d位置影到個地方靚左好多

我睇開日本果d，睇左當去左！

有無咩推介！